日本向美國政府表明暫不將中國企業剔出網絡建設

日本《讀賣新聞》引述多個消息報道，日本政府已經通知美國政府，現階段不會將中國企業從當地通訊網絡建設計劃中剔出。

報道又說，日本將按照自身步伐，應對個別構成國家網絡安全隱憂的個案，並將繼續與美國合作。

已經準備好拜燈當選 全球做中國人

仲想食兩家茶禮

其實日本比較奇, 佢地把口好軟但出手好硬, 你睇佢地資助日本公司從支那撤廠就知, 而且佢地都要買定保險, 一旦拜金當選就唔使180轉軑咁撚核突!

又一個等大選

連登仔明明話過支那比全球圍堵就輸
香港人可以食住黃店等光復香港架

咁咪踢你出五眼 你成個國家都比人監控緊 點比你share情報?

睇嚟日本之前將個頭洗得勁濕
冇得一刀切